4000-6000 有咩LAPTOP推介

有冇可能 15寸 7系CPU 有獨立DISPLAY CARD 256 SSD?

On9 有病睇醫生啦

有HP機 i5 , amd display
$3980

sor lor 940mx 左右都得嫁 laptop 太多型號 牌子真心難知 又要睇電 睇重量 睇散熱 問下姐 唔好咁惡

i5 7系 940mx～ 256 ssd <~2.0kg 有冇推介

dell inspiron 14 ~$6500

重D都冇所謂 岩岩睇到ACER ASPIRE Vx 15 點睇

買左呢部半個月
其實幾好
風扇好靜
缺點唔夠光加垃圾ips moon

過晒2kg

認真940mx真係好撚垃圾
勁得個少少又重好多又食電又熱
我不如入部i7用intel iris graphics冇咁嬲

要graphic card既話，冇960/1050都唔好買

Budget 問題 其實唔係我買 我係幫人搵 我都知960/1050 都想說服佢買貴d
但你知啦...
岩岩搵到部acer aspire 幾好950m 256ssd

上埋條acer vx15 幾平 amazon ~800usd to hk 但唔係我用 要寄去弟到要成900usd on99

唔洗拎出街 所以重少少 (都唔係少) 都ok 唔係我買 我都係幫手睇 個價錢係幾吸引 我先考慮 但而家未有解決 個稅差(~80usd)都應該唔太考慮

屌望左望 amazon d機平 好多

e5 唔係aspire 講錯

淘寶買左ASUS UX410 6000左右

lenovo y520我暫時搵到最好 雖則lenovo..
但1050

就算i5版都真4核唔係假2

Dell 7567 最平果部$6999

森林啲機無保 自己諗